[時事台]FB D藍屍廢老個腦真係忽撚哂,好撚恐怖

其實我之前都有開過POST叫人一齊攻入去,
但冇人理我其實除左最出名果D咩肛人肛地之外,
出面仲有好多藍屍廢老幾萬~萬十萬人既谷
都唔知係咪建制狗開,成日出埋D on9野
仲有唔知點解成日都有d用高登用語做名,
但完全唔關高登連登事既group

/

香港花生友個group最撚多1毛黑警藍畜 我打字屌撚醒佢地 都打到手軟 手機舊電由94%去撚到27% 呢個直情係藍畜1毛集中地

我老母話想戒嚴添

唔好晒氣
用計啦

深藍投票要旅行

好多都係網軍，唔係全部都廢老廢中

佢都唔撚投票快撚d死就真

小心今次會投

見到班藍畜真係忍唔到
我唔撚屌班藍畜我良心過唔到
係班藍畜既對答我可以總括下：無人性 無血性 完全毫無良知
同動物園猩猩無分別鳩叫 完全唔識or唔識講道理 一味淨係識得講班學生錯 機械人式回覆 將歪理講成道理 etc 諗到再加

藍畜1毛完全無諗過成件事係邊個搞出黎 1個月內有3次大型遊行 係邊撚個搞到我地咁撚柒嬲姐 好明顯啦

好希望將來見到藍畜俾狗咬果陣佢地個心情會點

忍
真係要忍
由日常生活開始做野
明刀明槍唔值搏
日日1823 投訴班廢老
見到走私又舉報

增加佢地生活成本

根本FB就協助緊中共
d 5毛 page幾多萬人report都唔刪
屌5毛就成日俾人凍結

集中火力係d 新聞page屌柒佢地就算 起碼可以製造輿論